// DO NOT EDIT. This is code generated via package:easy_localization/generate.dart

// ignore_for_file: prefer_single_quotes

import 'dart:ui';

import 'package:easy_localization/easy_localization.dart' show AssetLoader;

class CodegenLoader extends AssetLoader{
  const CodegenLoader();

  @override
  Future<Map<String, dynamic>> load(String fullPath, Locale locale ) {
    return Future.value(mapLocales[locale.toString()]);
  }

  static const Map<String,dynamic> ru = {
  "spheresList": "Список сфер",
  "emptyPage": "Пока тут пусто",
  "search": "Поиск",
  "signIn": "Войти",
  "furtherActions": "Для дальнейших действий необходимо авторизоваться",
  "email": "E-mail",
  "password": "Пароль",
  "forgotPassword": "Забыли пароль?",
  "signUp": "Регистрация",
  "searchActicles": "Поиск статей",
  "name": "Имя",
  "haveAnAcc": "У Вас уже есть аккаунт?",
  "successfulLogin": "Успешный вход",
  "signOut": "Выйти",
  "questionsHistory": "История вопросов",
  "viewedArticels": "Просмотренные статьи",
  "editProfile": "Редактировать профиль",
  "enterName": "Введите имя",
  "enterLastName": "Введите фамилию",
  "men": "Муж",
  "woman": "Женщина",
  "Hide": "Скрыт",
  "selectGender": "Выбрать пол",
  "edit": "Редактировать",
  "takePhoto": "Сделать снимок",
  "chooseFromGallery": "Выбрать из галереи",
  "deletePhoto": "Удалить фото",
  "rlySignOut": "Вы реально хотите выйти из аккаунта?",
  "yes": "Да",
  "no": "Нет",
  "resPassword": "Сбросить пароль",
  "helpful": "Эта статья была полезной?",
  "ty": "Спасибо за Ваш отзыв, он очень Важен для нас!",
  "norma": "Нормативные акты",
  "pinnedFiles": "Прикрепленные файлы",
  "download": "Загрузить",
  "open": "Открыть",
  "writeComment": "Написать коментарий",
  "comments": "Коментарии",
  "sections": "Разделы",
  "spheres": "Сферы",
  "recentArticels": "Недавние статьи",
  "feedback": "Обратная связь",
  "noInternet": "Нет соединения с интернетом",
  "error": "Ошибка",
  "whappened": "Напишите,что случилось \\n или задайте вопрос",
  "writeSmth": "Напишите что нибудь",
  "followsteps": "Следуйте простым шагам",
  "emailAdress": "Адрес электронной почты",
  "emailcant": "Электронная почта не может быть пустой",
  "submit": "Отправить",
  "notifications": "Уведомления",
  "notificationDetails": "Детали уведомления",
  "save": "Сохранить",
  "passwordCantBe": "Пароль не может быть пустым",
  "answersOnQuestions": "Ответы на Вопросы",
  "askAQuestion": "Задать вопрос",
  "question": "Вопрос",
  "from": "От:",
  "answer": "Ответ",
  "ask": "Задать",
  "nameCantBe": "Имя не может быть пустым",
  "enterPassword": "Введите Пароль",
  "welcomeTo": "Добро пожаловать в",
  "auth": "Авторизоваться",
  "recent": "Последние",
  "tryAgain": "Попробовать снова",
  "haveNotAcc": "У вас нет аккаунта ?",
  "succesReg": "Успешная Регистрация!",
  "tags": "Теги",
  "lang": "Язык",
  "messageNotSent": "Сообщение не отправлено",
  "memoryUsage": "Использование памяти",
  "dmAndOthers": "Документы и прочие файлы которые вы скачивали в приложении.",
  "clearDb": "Очистить базу данных",
  "rlyClearDb": "Вы действительно хотите удалить все скачанные данные?",
  "cancelChanges": "Отменить изменения?",
  "status": "Статус",
  "answerReceived": "Ответ получен",
  "waitForAnswer": "Ожидание ответа",
  "askUrQuestion": "Задайте свой вопрос",
  "phoneNumber": "Номер телефона",
  "enterVerificationCode": "Введите отправленный код подтверждения",
  "verifyCodeWasSend": "Код подтверждения отправлен на номер:",
  "incorrectCode": "Введен не правильный код",
  "didnreciveCode": "Не получили код подтверждения? ",
  "retry": "Повторить",
  "next": "Дальше",
  "enterPhNumber": "Введите свой номер телефона",
  "phoneNumCantBe": "Номер телефона не может быть пустым!",
  "phNumAlrdyRegistered": "Такой номер уже зарегистрирован в системе",
  "enterCorrectPhNum": "Введите корректный номер",
  "fillReqFields": "Заполните необходимые поля для регистрации",
  "incorrectEmail": "не правильный E-mail",
  "minPasslength": "Минимальная длинна пароля 8 символов",
  "errDuringReg": "Произошла ошибка при регистрации",
  "attachFiles": "Прикрепить файлы",
  "serviceUnavailable": "Сервис временно недоступен!",
  "noSuchNumber": "Нет такого номера в системе",
  "restorePass": "Восстановить пароль",
  "createNewPass": "Придумайте новый пароль"
};
static const Map<String,dynamic> en = {
  "spheresList": "List of spheres",
  "emptyPage": "While it's empty here",
  "search": "Search",
  "signIn": "Sign In",
  "furtherActions": "For further actions you must sign in",
  "email": "E-mail",
  "password": "Password",
  "forgotPassword": "Forgot Password ?",
  "signUp": "Sign Up",
  "searchActicles": "Search articles",
  "name": "Name",
  "haveAnAcc": "Already have an account?",
  "successfulLogin": "Successful login",
  "signOut": "Sign out",
  "questionsHistory": "History of questions",
  "viewedArticels": "Viewed articles",
  "editProfile": "Edit profile",
  "enterName": "Enter your name",
  "enterLastName": "Enter last name",
  "men": "Men",
  "woman": "Woman",
  "Hide": "Hide",
  "selectGender": "Select gender",
  "edit": "Edit",
  "takePhoto": "Take a photo",
  "chooseFromGallery": "Choose from gallery",
  "deletePhoto": "Delete photo",
  "rlySignOut": "Do you really want to sign out of your account?",
  "yes": "Yes",
  "no": "No",
  "resPassword": "Reset Your Password",
  "helpful": "Was this article helpful?",
  "ty": "Thank you for your comment, it is very important for us!",
  "norma": "Normative acts",
  "pinnedFiles": "Attached files",
  "download": "Download",
  "open": "Open",
  "writeComment": "Write a comment",
  "comments": "Commetns",
  "sections": "Sections",
  "spheres": "Spheres",
  "recentArticels": "Recent articles",
  "feedback": "Feedback",
  "noInternet": "No internet connection",
  "error": "Error",
  "whappened": "Write what happened \\n or ask a question",
  "writeSmth": "Write something",
  "followsteps": "Follow the simple steps",
  "emailAdress": "Email Address",
  "emailcant": "Email can't be empty",
  "submit": "Submit",
  "notifications": "Notifications",
  "notificationDetails": "Notification Details",
  "save": "Save",
  "passwordCantBe": "Password cannot be empty",
  "answersOnQuestions": "Answers on questions",
  "askAQuestion": "Ask a Question",
  "question": "Question",
  "from": "From:",
  "answer": "Answer",
  "ask": "Ask",
  "nameCantBe": "Name cannot be empty",
  "enterPassword": "Enter password",
  "welcomeTo": "Welcome to ",
  "auth": "Sign In",
  "recent": "Recent",
  "tryAgain": "Try again",
  "haveNotAcc": "Don't have an account?",
  "succesReg": "Successful registration!",
  "tags": "Tags",
  "lang": "Language",
  "messageNotSent": "Message not sent",
  "memoryUsage": "Memory usage",
  "dmAndOthers": "Documents and other files that you downloaded in the application.",
  "clearDb": "Clear database",
  "rlyClearDb": "Are you sure you want to delete all downloaded data?",
  "cancelChanges": "Cancel changes?",
  "status": "Status",
  "answerReceived": "Answer received",
  "waitForAnswer": "Waiting for an answer",
  "askUrQuestion": "Ask your question",
  "phoneNumber": "Phone Number",
  "enterVerificationCode": "Enter the sent verification code",
  "verifyCodeWasSend": "A confirmation code has been sent to the number:",
  "incorrectCode": "Incorrect code entered",
  "didnreciveCode": "Didn't receive a verification code?",
  "retry": "Retry",
  "next": "Next",
  "enterPhNumber": "Enter your phone number",
  "phoneNumCantBe": "The phone number cannot be empty!",
  "phNumAlrdyRegistered": "This number is already registered",
  "enterCorrectPhNum": "Enter the correct number",
  "fillReqFields": "Fill in the required fields",
  "incorrectEmail": "incorrect e-mail",
  "minPasslength": "Minimum password length 8 characters",
  "errDuringReg": "An error occurred during registration",
  "attachFiles": "Attach files",
  "serviceUnavailable": "Service is temporarily unavailable!",
  "noSuchNumber": "There is no such number in the system",
  "restorePass": "Restore password",
  "createNewPass": "Create a new password"
};
static const Map<String,dynamic> uz_UZ = {
  "spheresList": "Сохалар рўйхати",
  "emptyPage": "Ҳозирча бу ерда ҳечинима йўқ",
  "search": "Излаш",
  "signIn": "Тизимга кириш",
  "furtherActions": "Кейинги ҳаракатлар амалга ошириш учун тизимга кириш керак",
  "email": "E-mail",
  "password": "Парол",
  "forgotPassword": "Паролни унутдингизми?",
  "signUp": "Рўйхатдан ўтиш",
  "searchActicles": "Мақолаларни қидириш",
  "name": "Исмингиз",
  "haveAnAcc": "Аккаунтингиз борми?",
  "successfulLogin": "Муваффақиятли кириш",
  "signOut": "Чиқиш",
  "questionsHistory": "Саволлар тарихи",
  "viewedArticels": "Кўрилган мақолалар",
  "editProfile": "Профилни таҳрирлаш",
  "enterName": "Исмингизни киритинг",
  "enterLastName": "Фамилиянгизни киритинг",
  "men": "Еркак",
  "woman": "Аёл",
  "Hide": "Яширин",
  "selectGender": "Жинсни танланг",
  "edit": "Таҳрирлаш",
  "takePhoto": "Суратга олиш",
  "chooseFromGallery": "Галереядан танланг",
  "deletePhoto": "Фотосуратни ўчириш",
  "rlySignOut": "Ҳақиқатан ҳам аккаунтингиздан чиқмоқчимисиз?",
  "yes": "Ҳа",
  "no": "Йўқ",
  "resPassword": "Паролни тиклаш",
  "helpful": "Ушбу мақола фойдали бўлдими?",
  "ty": "Фикр-мулоҳазангиз учун раҳмат, бу биз учун жуда муҳим!",
  "norma": "Норматив ҳужжатлар",
  "pinnedFiles": "Бириктирилган файллар",
  "download": "Юклаб олиш",
  "open": "Очиш",
  "writeComment": "Фикр ёзинг",
  "comments": "Фикр-мулоҳазалар",
  "sections": "Бўлимлар",
  "spheres": "Соҳалар",
  "recentArticels": "Сўнгги мақолалар",
  "feedback": "Фикр-мулоҳаза",
  "noInternet": "Интернетга уланмаган",
  "error": "Хато",
  "whappened": "Нима бўлганини ёзинг \\n ёки савол беринг",
  "writeSmth": "Нимадир ёзинг",
  "followsteps": "Оддий амалларни бажаринг",
  "emailAdress": "Электрон почта манзили",
  "emailcant": "Э-почта манзили бўш бўлиши мумкин эмас",
  "submit": "Юбориш",
  "notifications": "Билдиришномалар",
  "notificationDetails": "Хабарнома тафсилотлари",
  "save": "Сақлаш",
  "passwordCantBe": "Парол бўш бўлиши мумкин эмас",
  "answersOnQuestions": "Саволларга жавоблар",
  "askAQuestion": "Савол бериш",
  "question": "Савол",
  "from": "Кимдан",
  "answer": "Жавоб",
  "ask": "Сўраш",
  "nameCantBe": "Исм бўш бўлиши мумкин эмас",
  "enterPassword": "Паролни киритинг",
  "welcomeTo": "Welcome to ",
  "auth": "Кириш",
  "recent": "Охирги",
  "tryAgain": "Қайта уриниб кўринг",
  "haveNotAcc": "Акаунт йўқми?",
  "succesReg": "Рўйхатдан ўтиш муваффақиятли ўтди!",
  "tags": "Теглар",
  "lang": "Тилни танлаш",
  "messageNotSent": "Хабар юборилмади",
  "memoryUsage": "Хотирадан фойдаланиш",
  "dmAndOthers": "Иловада юклаб олинган ҳужжатлар ва бошқа файллар.",
  "clearDb": "Маълумотлар базасини тозалаш",
  "rlyClearDb": "Ҳақиқатан ҳам барча юклаб олинган маълумотларни ёъқ қилмоқчимисиз?",
  "cancelChanges": "Ўзгаришлар бекор қилинсинми?",
  "status": "Ҳолат",
  "answerReceived": "Жавоб олинди",
  "waitForAnswer": "Жавоб кутилмоқда",
  "askUrQuestion": "Саволингизни беринг",
  "phoneNumber": "Телефон рақами",
  "enterVerificationCode": "Юборилган тасдиқлаш кодини киритинг",
  "verifyCodeWasSend": "Тасдиқлаш коди қуидаги рақамга юборилди:",
  "incorrectCode": "Нотўғри код киритилди",
  "didnreciveCode": "Тасдиқлаш коди олмадингизми?",
  "retry": "қайта юбориш",
  "next": "Кейинги",
  "enterPhNumber": "Телефон рақамингизни киритинг",
  "phoneNumCantBe": "Телефон рақами бўш бўлиши мумкин эмас!",
  "phNumAlrdyRegistered": "Бу рақам тизимда аллақачон рўйхатдан ўтган",
  "enterCorrectPhNum": "Тўғри рақамни киритинг",
  "fillReqFields": "Рўйхатдан ўтиш учун керакли майдонларни тўлдиринг",
  "incorrectEmail": "нотўғри электрон почта",
  "minPasslength": "Паролнинг минимал узунлиги 8 та белги",
  "errDuringReg": "Рўйхатдан ўтиш пайтида хатолик юз берди",
  "attachFiles": "Файлларни бириктиринг",
  "serviceUnavailable": "Хизмат вақтинча мавжуд эмас!",
  "noSuchNumber": "Тизимда бундай рақам ёъқ",
  "restorePass": "Паролни тиклаш",
  "createNewPass": "Янги парол яратинг"
};
static const Map<String,dynamic> ru_RU = {
  "spheresList": "Список сфер",
  "emptyPage": "Пока тут пусто",
  "search": "Поиск",
  "signIn": "Войти",
  "furtherActions": "Для дальнейших действий необходимо авторизоваться",
  "email": "E-mail",
  "password": "Пароль",
  "forgotPassword": "Забыли пароль?",
  "signUp": "Регистрация",
  "searchActicles": "Поиск статей",
  "name": "Имя",
  "haveAnAcc": "У Вас уже есть аккаунт?",
  "successfulLogin": "Успешный вход",
  "signOut": "Выйти",
  "questionsHistory": "История вопросов",
  "viewedArticels": "Просмотренные статьи",
  "editProfile": "Редактировать профиль",
  "enterName": "Введите имя",
  "enterLastName": "Введите фамилию",
  "men": "Муж",
  "woman": "Женщина",
  "Hide": "Скрыт",
  "selectGender": "Выбрать пол",
  "edit": "Редактировать",
  "takePhoto": "Сделать снимок",
  "chooseFromGallery": "Выбрать из галереи",
  "deletePhoto": "Удалить фото",
  "rlySignOut": "Вы реально хотите выйти из аккаунта?",
  "yes": "Да",
  "no": "Нет",
  "resPassword": "Сбросить пароль",
  "helpful": "Эта статья была полезной?",
  "ty": "Спасибо за Ваш отзыв, он очень Важен для нас!",
  "norma": "Нормативные акты",
  "pinnedFiles": "Прикрепленные файлы",
  "download": "Загрузить",
  "open": "Открыть",
  "writeComment": "Написать коментарий",
  "comments": "Коментарии",
  "sections": "Разделы",
  "spheres": "Сферы",
  "recentArticels": "Недавние статьи",
  "feedback": "Обратная связь",
  "noInternet": "Нет соединения с интернетом",
  "error": "Ошибка",
  "whappened": "Напишите,что случилось \\n или задайте вопрос",
  "writeSmth": "Напишите что нибудь",
  "followsteps": "Следуйте простым шагам",
  "emailAdress": "Адрес электронной почты",
  "emailcant": "Электронная почта не может быть пустой",
  "submit": "Отправить",
  "notifications": "Уведомления",
  "notificationDetails": "Детали уведомления",
  "save": "Сохранить",
  "passwordCantBe": "Пароль не может быть пустым",
  "answersOnQuestions": "Ответы на Вопросы",
  "askAQuestion": "Задать вопрос",
  "question": "Вопрос",
  "from": "От:",
  "answer": "Ответ",
  "ask": "Задать",
  "nameCantBe": "Имя не может быть пустым",
  "enterPassword": "Введите Пароль",
  "welcomeTo": "Добро пожаловать в",
  "auth": "Авторизоваться",
  "recent": "Последние",
  "tryAgain": "Попробовать снова",
  "haveNotAcc": "У вас нет аккаунта ?",
  "succesReg": "Успешная Регистрация!",
  "tags": "Теги",
  "lang": "Язык",
  "messageNotSent": "Сообщение не отправлено",
  "memoryUsage": "Использование памяти",
  "dmAndOthers": "Документы и прочие файлы которые вы скачивали в приложении.",
  "clearDb": "Очистить базу данных",
  "rlyClearDb": "Вы действительно хотите удалить все скачанные данные?",
  "cancelChanges": "Отменить изменения?",
  "status": "Статус",
  "answerReceived": "Ответ получен",
  "waitForAnswer": "Ожидание ответа",
  "askUrQuestion": "Задайте свой вопрос",
  "phoneNumber": "Номер телефона",
  "enterVerificationCode": "Введите отправленный код подтверждения",
  "verifyCodeWasSend": "Код подтверждения отправлен на номер:",
  "incorrectCode": "Введен не правильный код",
  "didnreciveCode": "Не получили код подтверждения? ",
  "retry": "Повторить",
  "next": "Дальше",
  "enterPhNumber": "Введите свой номер телефона",
  "phoneNumCantBe": "Номер телефона не может быть пустым!",
  "phNumAlrdyRegistered": "Такой номер уже зарегистрирован в системе",
  "enterCorrectPhNum": "Введите корректный номер",
  "fillReqFields": "Заполните необходимые поля для регистрации",
  "incorrectEmail": "не правильный E-mail",
  "minPasslength": "Минимальная длинна пароля 8 символов",
  "errDuringReg": "Произошла ошибка при регистрации",
  "attachFiles": "Прикрепить файлы",
  "serviceUnavailable": "Сервис временно недоступен!",
  "noSuchNumber": "Нет такого номера в системе",
  "restorePass": "Восстановить пароль",
  "createNewPass": "Придумайте новый пароль"
};
static const Map<String,dynamic> uz = {
  "spheresList": "Сохалар рўйхати",
  "emptyPage": "Ҳозирча бу ерда ҳечинима йўқ",
  "search": "Излаш",
  "signIn": "Тизимга кириш",
  "furtherActions": "Кейинги ҳаракатлар амалга ошириш учун тизимга кириш керак",
  "email": "E-mail",
  "password": "Парол",
  "forgotPassword": "Паролни унутдингизми?",
  "signUp": "Рўйхатдан ўтиш",
  "searchActicles": "Мақолаларни қидириш",
  "name": "Исмингиз",
  "haveAnAcc": "Аккаунтингиз борми?",
  "successfulLogin": "Муваффақиятли кириш",
  "signOut": "Чиқиш",
  "questionsHistory": "Саволлар тарихи",
  "viewedArticels": "Кўрилган мақолалар",
  "editProfile": "Профилни таҳрирлаш",
  "enterName": "Исмингизни киритинг",
  "enterLastName": "Фамилиянгизни киритинг",
  "men": "Еркак",
  "woman": "Аёл",
  "Hide": "Яширин",
  "selectGender": "Жинсни танланг",
  "edit": "Таҳрирлаш",
  "takePhoto": "Суратга олиш",
  "chooseFromGallery": "Галереядан танланг",
  "deletePhoto": "Фотосуратни ўчириш",
  "rlySignOut": "Ҳақиқатан ҳам аккаунтингиздан чиқмоқчимисиз?",
  "yes": "Ҳа",
  "no": "Йўқ",
  "resPassword": "Паролни тиклаш",
  "helpful": "Ушбу мақола фойдали бўлдими?",
  "ty": "Фикр-мулоҳазангиз учун раҳмат, бу биз учун жуда муҳим!",
  "norma": "Норматив ҳужжатлар",
  "pinnedFiles": "Бириктирилган файллар",
  "download": "Юклаб олиш",
  "open": "Очиш",
  "writeComment": "Фикр ёзинг",
  "comments": "Фикр-мулоҳазалар",
  "sections": "Бўлимлар",
  "spheres": "Соҳалар",
  "recentArticels": "Сўнгги мақолалар",
  "feedback": "Фикр-мулоҳаза",
  "noInternet": "Интернетга уланмаган",
  "error": "Хато",
  "whappened": "Нима бўлганини ёзинг \\n ёки савол беринг",
  "writeSmth": "Нимадир ёзинг",
  "followsteps": "Оддий амалларни бажаринг",
  "emailAdress": "Электрон почта манзили",
  "emailcant": "Э-почта манзили бўш бўлиши мумкин эмас",
  "submit": "Юбориш",
  "notifications": "Билдиришномалар",
  "notificationDetails": "Хабарнома тафсилотлари",
  "save": "Сақлаш",
  "passwordCantBe": "Парол бўш бўлиши мумкин эмас",
  "answersOnQuestions": "Саволларга жавоблар",
  "askAQuestion": "Савол бериш",
  "question": "Савол",
  "from": "Кимдан",
  "answer": "Жавоб",
  "ask": "Сўраш",
  "nameCantBe": "Исм бўш бўлиши мумкин эмас",
  "enterPassword": "Паролни киритинг",
  "welcomeTo": "Welcome to ",
  "auth": "Кириш",
  "recent": "Охирги",
  "tryAgain": "Қайта уриниб кўринг",
  "haveNotAcc": "Акаунт йўқми?",
  "succesReg": "Рўйхатдан ўтиш муваффақиятли ўтди!",
  "tags": "Теглар",
  "lang": "Тилни танлаш",
  "messageNotSent": "Хабар юборилмади",
  "memoryUsage": "Хотирадан фойдаланиш",
  "dmAndOthers": "Иловада юклаб олинган ҳужжатлар ва бошқа файллар.",
  "clearDb": "Маълумотлар базасини тозалаш",
  "rlyClearDb": "Ҳақиқатан ҳам барча юклаб олинган маълумотларни ёъқ қилмоқчимисиз?",
  "cancelChanges": "Ўзгаришлар бекор қилинсинми?",
  "status": "Ҳолат",
  "answerReceived": "Жавоб олинди",
  "waitForAnswer": "Жавоб кутилмоқда",
  "askUrQuestion": "Саволингизни беринг",
  "phoneNumber": "Телефон рақами",
  "enterVerificationCode": "Юборилган тасдиқлаш кодини киритинг",
  "verifyCodeWasSend": "Тасдиқлаш коди қуидаги рақамга юборилди:",
  "incorrectCode": "Нотўғри код киритилди",
  "didnreciveCode": "Тасдиқлаш коди олмадингизми?",
  "retry": "қайта юбориш",
  "next": "Кейинги",
  "enterPhNumber": "Телефон рақамингизни киритинг",
  "phoneNumCantBe": "Телефон рақами бўш бўлиши мумкин эмас!",
  "phNumAlrdyRegistered": "Бу рақам тизимда аллақачон рўйхатдан ўтган",
  "enterCorrectPhNum": "Тўғри рақамни киритинг",
  "fillReqFields": "Рўйхатдан ўтиш учун керакли майдонларни тўлдиринг",
  "incorrectEmail": "нотўғри электрон почта",
  "minPasslength": "Паролнинг минимал узунлиги 8 та белги",
  "errDuringReg": "Рўйхатдан ўтиш пайтида хатолик юз берди",
  "attachFiles": "Файлларни бириктиринг",
  "serviceUnavailable": "Хизмат вақтинча мавжуд эмас!",
  "noSuchNumber": "Тизимда бундай рақам ёъқ",
  "restorePass": "Паролни тиклаш",
  "createNewPass": "Янги парол яратинг"
};
static const Map<String,dynamic> en_US = {
  "spheresList": "List of spheres",
  "emptyPage": "While it's empty here",
  "search": "Search",
  "signIn": "Sign In",
  "furtherActions": "For further actions you must sign in",
  "email": "E-mail",
  "password": "Password",
  "forgotPassword": "Forgot Password ?",
  "signUp": "Sign Up",
  "searchActicles": "Search articles",
  "name": "Name",
  "haveAnAcc": "Already have an account?",
  "successfulLogin": "Successful login",
  "signOut": "Sign out",
  "questionsHistory": "History of questions",
  "viewedArticels": "Viewed articles",
  "editProfile": "Edit profile",
  "enterName": "Enter your name",
  "enterLastName": "Enter last name",
  "men": "Men",
  "woman": "Woman",
  "Hide": "Hide",
  "selectGender": "Select gender",
  "edit": "Edit",
  "takePhoto": "Take a photo",
  "chooseFromGallery": "Choose from gallery",
  "deletePhoto": "Delete photo",
  "rlySignOut": "Do you really want to sign out of your account?",
  "yes": "Yes",
  "no": "No",
  "resPassword": "Reset Your Password",
  "helpful": "Was this article helpful?",
  "ty": "Thank you for your comment, it is very important for us!",
  "norma": "Normative acts",
  "pinnedFiles": "Attached files",
  "download": "Download",
  "open": "Open",
  "writeComment": "Write a comment",
  "comments": "Commetns",
  "sections": "Sections",
  "spheres": "Spheres",
  "recentArticels": "Recent articles",
  "feedback": "Feedback",
  "noInternet": "No internet connection",
  "error": "Error",
  "whappened": "Write what happened \\n or ask a question",
  "writeSmth": "Write something",
  "followsteps": "Follow the simple steps",
  "emailAdress": "Email Address",
  "emailcant": "Email can't be empty",
  "submit": "Submit",
  "notifications": "Notifications",
  "notificationDetails": "Notification Details",
  "save": "Save",
  "passwordCantBe": "Password cannot be empty",
  "answersOnQuestions": "Answers on questions",
  "askAQuestion": "Ask a Question",
  "question": "Question",
  "from": "From:",
  "answer": "Answer",
  "ask": "Ask",
  "nameCantBe": "Name cannot be empty",
  "enterPassword": "Enter password",
  "welcomeTo": "Welcome to ",
  "auth": "Sign In",
  "recent": "Recent",
  "tryAgain": "Try again",
  "haveNotAcc": "Don't have an account?",
  "succesReg": "Successful registration!",
  "tags": "Tags",
  "lang": "Language",
  "messageNotSent": "Message not sent",
  "memoryUsage": "Memory usage",
  "dmAndOthers": "Documents and other files that you downloaded in the application.",
  "clearDb": "Clear database",
  "rlyClearDb": "Are you sure you want to delete all downloaded data?",
  "cancelChanges": "Cancel changes?",
  "status": "Status",
  "answerReceived": "Answer received",
  "waitForAnswer": "Waiting for an answer",
  "askUrQuestion": "Ask your question",
  "phoneNumber": "Phone Number",
  "enterVerificationCode": "Enter the sent verification code",
  "verifyCodeWasSend": "A confirmation code has been sent to the number:",
  "incorrectCode": "Incorrect code entered",
  "didnreciveCode": "Didn't receive a verification code?",
  "retry": "Retry",
  "next": "Next",
  "enterPhNumber": "Enter your phone number",
  "phoneNumCantBe": "The phone number cannot be empty!",
  "phNumAlrdyRegistered": "This number is already registered",
  "enterCorrectPhNum": "Enter the correct number",
  "fillReqFields": "Fill in the required fields",
  "incorrectEmail": "incorrect e-mail",
  "minPasslength": "Minimum password length 8 characters",
  "errDuringReg": "An error occurred during registration",
  "attachFiles": "Attach files",
  "serviceUnavailable": "Service is temporarily unavailable!",
  "noSuchNumber": "There is no such number in the system",
  "restorePass": "Restore password",
  "createNewPass": "Create a new password"
};
static const Map<String, Map<String,dynamic>> mapLocales = {"ru": ru, "en": en, "uz_UZ": uz_UZ, "ru_RU": ru_RU, "uz": uz, "en_US": en_US};
}
